認真Post 暴大手足可唔可以搭建烽火台？以防港共週末斷網？

可唔可以諗諗佢？

如果港共斷網
警甴又進攻

起碼我地附近手足都可以有多個方法知道你地幾時需要支援

有得唸

睇新聞可能都知，仲守住嘅多數唔係中大本身嘅同學，好多同學先撤退。人數都無前兩日咁多。仲留守嘅

Engine仔應該整到收音機發射站出黎

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

push